今日比d 新識既朋友話似王加耳，邊撚個黎？

又google 唔到
值唔值得開心嫁？

似大陸仔

自貼之後咪知

即係話你似大陸仔囉

寸你似d成日扮泡菜狗既大劣仔

got7 個jackson

佢意思係話你似大陸仔